火車出軌都唔全線暫停，黨鐵不顧市民生命

次次出線都係倒幾個站，唔係應該要全條線做全面檢查

唔夠人維修唔係藉口，有錢會請唔到人

真係唔敢坐黨鐵了

同意

火車出軌都無獨立調查委員會
簡直係人渣

嚴重公共交通事故一向會委託第三方調查，至於呢個第三方有幾第三呢就